必聽蕭生：內地影業進入冰河時期 影業巨頭欠債跳樓的背後

蕭生都識范冰冰好潮

呢集好值得聽

周星星底能死

佢應該冇事既等上番畫者

點會無事 而家講緊14 億蝗死一半咁濟 條數預無一半 仲要佢套劇美人魚 同海水有關 分分鐘比人cut埋

呢個係真

蕭生幾時呃過大家呀

真心為香港

用天比高做底壓，劇院又無了期停開

噚晚，光頭頂，兩個主持講到復雜過迷債

燒山應該熟d掛
佢同星爺合作過

不過唔知星爺識唔識燒山者

其實PR每日係時事台賣網台廣告係咪容許的？